{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037100/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 크롭 스트레이트 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsのサムスン物産ファッション部門で製造された商品番号FW23 / 323X21LPJ0は、ふんわりとしたコーデュロイ素材とクロップ丈でカジュアルなスタイルのパンツです。 この製品はきれいにストレートに落ちるストレートフィットでデイリーに演出するのに最適です。 様々なシューズとポイントソックスを一緒にスタイリングして、目立つルックを完成させることができます。 この製品の表地は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があり、漂白剤を使用しないと色落ちできません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしてはならず、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 洗濯の際は軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品損失の原因になる可能性があるため、使用してはいけません。 また、暖房器具や高温のアイロンかけは製品を避けなければならず、金属副資材と肌の摩擦を避けなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系の製品に色移りすることがあります。 水洗い時には少し収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 さらに、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなスタイルですか？",
            "answer": "このパンツはふんわりとしたコーデュロイ素材とクロップ丈でカジュアルなスタイルです。"
        },
        {
            "question": "どんなシューズやソックスと一緒にスタイリングすると良いですか？",
            "answer": "様々なシューズとポイントソックスを一緒にスタイリングして、目立つルックを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないように注意してください。また、製品を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "いいえ、この製品は機械洗濯不可です。機械洗濯は製品損失の原因になる可能性がありますので、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品はアイロンがけ可能ですか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンかけは製品を傷める恐れがあるため、お避けください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、この製品は水洗い可能ですが、水洗い時には注意が必要です。金属付着物によってサビが発生することがありますし、白色系の製品に色移りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 481
    }
}